[小器撚]你地唔撚洗諗住幫黑警洗底 元朗個晚你地去撚左邊

一日唔解釋一日都唔會罷休
答啦屌你老母
去左邊撚度
點解唔拉人
拉左點解唔起訴

記者朋友最好每日四點都問一次
等全港人民記得當晚有幾恐怖

答我呀
元朗個晚去左邊

推

你地係咪著左白色衫打市民

警署做咩閂門

999點解打唔通

我地只要不斷提721
班狗所有行動幾快都會反襯緊721幾咁荒誕
要令市民永遠記住元朗721恐襲

唔炒返幾十件黑警 追究責任 同起訴100個以上嘅白衫黑社會

唔洗旨意會算數

唔可以比林奠同狗聰以為721元朗 85北角荃灣恐襲就咁搞掂左

點解容許第二次恐怖襲擊

政界猛人掲林鄭底牌-馮晞乾

我發現，林鄭月娥越來越深不可測：作為一個特首，失蹤多日已經夠怪，一蒲頭就開記招，卻全部是廢話，令大家摸不着頭腦。她到底想浪費你的data，抑或消耗記者精力呢？沒有人知道。這天跟X先生吃飯，乘機向他請教：「到底林鄭想點收科？」X先生是一位非常熟悉政府方針和內部運作的人，以下是他的看法。

「點收科？等政府個劇本寫好，咪可以收科囉。」什麼劇本？X先生笑一笑，答道：「政府咁多年嘅思路，完全冇變，今次亦唔例外。點解林鄭咩都唔應承你呢？因為未傾掂數，個劇本唔完整，自然唔可以攞出嚟見人……」見他欲言又止，我只好繼續問，跟誰講數？

幾經追問，他終於透露：「有兩方面，第一係721元朗白衣人。呢晚發生嘅事，連撐警藍絲都動搖埋，係政府嘅死穴。你諗吓香港大部分人最重視係乜嘢？自由、和平、安全，好簡單之嘛。721話畀全世界知，原來警察可以唔做嘢，甚至同黑社會合作，然後政府又可以顛倒是非，咁即係話香港好唔安全。唔安全，你就連着咩色衫都要驚，何來自由？

「721好重要，但近排發生太多事，輿論開始失焦。當晚嘅事，根本已經推冧晒政府之前所有文宣。之前政府宣傳，話修訂《逃犯條例》，普通市民唔使驚，因為有特區政府把關，又話你唔犯法就冇事，但721已經一大巴打咗落政府塊面。冇犯法嘅市民，甚至冇遊行嘅市民，一樣可以無差別咁畀人打，警察亦擺明唔理，邊個話政府會把關？邊個話行得正企得正就冇事？事實擺在眼前，政府冇得兜。只要全世界日日提住721，記者次次追問警方調查進度，輿論咬實唔放，林鄭就冇可能翻身。

「今次同2014年好唔同，當年警察只係唔清場，由得市民對佔領者反感，所以你冇咩咬得佢入。但今年警察犯嘅錯太大啦，只要你對準死穴係咁打，政府最後就要讓步。如果想堵塞呢個死穴，就一定要元朗地方勢力交人，呢個就係未傾掂數嘅地方。交幾多人，交咩人，告咩罪，有幾多好處……你估一兩個禮拜傾得完？傾唔完，咪要拖囉！」

我問：「咁獨立調查委員會有冇希望？」X先生說：「呢個就係劇本第二個未完善嘅位。獨立調查委員會，係社會最大公約數，有冇用唔好講，但政府要做，都先要解決人選問題。北京冇反對你搞獨立調查委員會，不過唔代表佢冇底線。近十幾年中聯辦對警隊有好大影響力，會唔會查到啲敏感資料呢？政府搵明顯係建制派嘅人查，係廢嘅，但稍有公信力嘅人，又肯唔肯妥協呢？呢度又係未傾掂數。樣樣都傾唔掂，林鄭可以應承你乜？」

政府一味拖，呢段時間示威者有咩要注意？他說：「政府知香港人怕暴力怕亂，又金魚記憶，齋拖已經成功一半㗎啦。只要打多幾次大交，大家就唔知道邊個啱邊個錯，最後示威者嘅支持就慢慢流失。依家連黑社會都出埋，呢班人冇道德底線，開片係其次，最陰毒係佢可以冒充示威者，抹黑年輕人……」X先生說的抹黑方法，我不便公開，但不難猜到。相比起黑警明刀明槍，更可怕的是黑社會陰招。我現在早一步寫出來，希望將來一般市民評論示威者時，務必運用批判思考，想想是否有人在「移屍嫁禍」。

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

結論：和理非行動可以升級，前線要慎防陰招，公眾須有心理準備，前線或受抹黑，勿魯莽判斷。只有大家不分化，抗爭才有望成功。

點解39分鐘先到埸

借個位 手足入嚟討論下
想同全港街坊tg激情交流

點解同白衣人搭膊頭

點解會話冇攻擊性武器

快啲答啦屌你老母

727 唔洗你答住
答撚左721先啦

元朗721
過期化武

push

點解黑社會可以周街打人冇後果

點解收到風都唔部署

愈諗愈嬲

搾波搾囉柚 呢世都洗唔清

有人想洗底？
班畜牲呢兩個月做既野同犯war crime無異
無可能就咁原諒佢地

黑警無一隻係無辜

洗唔到架啦，呢2個月，差佬做嘅野應該要定期就擺一擺岀來

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

有好多人話咩黑警有禮貌左
得啖笑

警黑合作！

一個都無告

13歲返學校拎書就即拉

你老母 雙重標準 欺善怕惡 蛇鼠一窩

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

721

當晚仲講着白衫唔等於有參與非法集會

琴晚就喺寶琳邨拉鳩d黑衫年青人，懷疑參與非法集會？

屌你老母啦死差佬
你d仔女無撚部過唔到7歲

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問